食戟之靈 195 中文

井台主仲未瞓？

男主角係老豆，女主角係創真同銀

姐係創真老豆係玩到冇野好玩所以先整暗黑料理

有無人覺得 城一朗 好撚正

就咁睇係城一郎因為咩都肯試，所以煮野食會超人地幾班

好明顯唔係
黑暗料理係因為唔想人人每一次都期望佢下一次有更好既食物而整出黎
真正高人幾班 純粹係才能同創意

唔單止要煮野最好食
煮最難食既
都要係我

應該係覺得自己遲早到極限

啲人每次食完之後只係期待佢「下一次」整出更好嘅美食，冇欣賞到佢「每一次」花盡心思整嘅美食，所以佢要特登失敗，等啲人期待同真正品嘗佢「每一道」美食

正解